仲有無人記得老納?

好掛住佢
去左邊?

煲衲